火化屍體能否發電?

???

Why not

會 可以做再生能源